屌你老母狗巴

平時276 15分鐘Cut到30分鐘一班都算
1540到上水總站 望住架車仲有20分鐘
跟住到左四點 個Apps夠膽死寫下一班仲有30分鐘
跟住個站個Mon又壞左
屌

17 18 76k

今晚中咗招

App話8分鐘一班，朂終變成三十分鐘一班。準備屌佢老母

關我撚事